次次踢完波，腳底起浸甩皮，灼痛

係咩裝備出事? 鞋定襪?

下次淨係著白飯魚踢就無事

講還講唔好貼圖
換對鞋試下？

對鞋太鬆，令到入面磨擦空間大

成日都咁 勁痛

著兩對襪

無圖好難討論

波boot一定要岩大細，足球襪呢啲就唔洗講啦

你係咪好大腳汗？

著兩對襪

第一對我可以薄D

有冇圖

波襪唔夠厚
對鞋唔夠緊

加鞋墊，受力過大。

磨薑
沖涼嗰陣先係考驗

對鞋太鬆,一急停隻腳就喺鞋入面磨

我都係咁，但對鞋已經緊到著唔落第二對波襪

對物都關事

而加新嘅波襪都好撚薄
唯有着多對船襪喺入面墊一墊

厚襪加白飯魚鞋帶款幫到你 買大半個碼著厚襪加鞋墊

有啲厚波襪個底有防滑膠粒

你踢左幾耐波呀
波齡有返咁上吓的話
基本上腳皮都又厚又硬好襟磨

我係

我都係，好慘

以為你有解決方法

打算切汗線